（道友台）L S D

有無Ching 試過take lsd?
旅程如何？有無得分享吓

連登道友專區

where can buy.......

唔好試會後悔

返唔到轉頭定bad trip?

個trip比你smoke weed大同長好多，十幾粒鍾，會有幻覺，無咩自制能力，當中十份一時間係好amazing，完全係個new born baby咁去睇所有野，但大多數其他時間都係bad bad地trip，最難搞係個trip當中你領會既事情會嚴重影響你sober時既人生觀，千萬不要試

ps朋友講自己唔掂任何野

忽得咁撚old school 仲有人玩？

New age 開眼用點睇？

咁你玩咩？玩屎忽啊

睇香港人唔知扮知係好笑既

利申外國撚日日Microdose左半年

Spiritual就食返shroom dmt

Lsd就最注重心態既，不過如果你係香港大既十有八九唔識enjoy

如果要確保自己安全 留係間房裡面試lsd會唔會無咁過癮 一直都想試下

唔會

你唔On99成日諗自己會出事你都唔會有問題

新手可以由睇戲開始，習慣左lsd個flow先,之後先出街同人玩
戲就推介 Fear and loathing in las vegas
,Enter the void,alice in wonderland(195x年)

試過 一條友係房食完成晚無訓到
開左youtube果d lsd trip睇 好似去左仙境咁
一方便好enjoy 一方便又驚卡係個trip番唔到現實
果邊感覺同smoke weed 完全二回事 我覺得lsd正好多
不過試過一次就算 因為都係咁岩果fd有多比我試
長遠想安全都係食番weed算

冇求知欲/咩都驚既人唔岩食lsd

香港有無人有dmt 死藤水先
只係想知有定無

大把啦

我數一數至少十幾家有

十幾個鐘好精神真係幾辛苦

利申:外國撚